我決定每日講一次屌你老母陳茂波

屌你老母陳茂波

其他post 都係

On9仔 有時間做義工好過

我g持梨

幫手屌啦！好多post

繼續屌

講一句說話嘅時間夠做義工